細個睇麥兜唔覺得咁感人......

今日睇番《火雞的故事》
真係好寫實
真係會默默流淚